好想試GoBee Bike

佢之前話有信用卡安全漏洞，究竟依家整好未？安唔安全？

好似好好玩咁， 又好抵hi， 鍾意踩到邊就踩到邊

無人玩過？

佢聲稱已修復信用卡問題，而家亦有android pay/apple pay 供選擇

我都想試
有咩要注意

試左
好方便
好好玩

想問屯門區
唔出馬路
有咩路線好踩

低B Bike

岩我呢d新界仔

恆福 》龍門居》兆康》洪水橋》元朗

android pay係咪即係google play store嗰個俾錢方法?

正喎等我下次試下先

碼頭踩去元朗都得
但新墟位好多人

個轆好細
幾方便

戴頭盔，唔好累己

咁講法其他單車就唔駛？

都係西鐵站個個位姐
不過我寧願去單車舖租if 要踩全日

吓 恆福 置樂 何福堂 兆康 近好多

btw其實係街邊見到既gobee bike係咪用手機unlock就踩得？
屯門邊度有gobee bike停泊處？

個度好似唔係單車徑喎？

係

通街都有架你gobeebike app地圖睇下

乜自己google下好難咩

幾多

要俾按金